# pixelrush

Бесконечный платформер написанный на Haskell.

Основная задача - написание бесконечной игры со случайной генерацией объектов и интерфейсом.

Основные модули, которые были написаны в результате создания игры имеют названия, напрямую связанные с их задачей:
- Input.hs отвечает за нажатие клавиш (Пробел - прыжок игрока в игровом мире, P - пауза игры и т.п).
- Main.hs отвечает за начальный запуск.
- и тп

Используемые библиотеки:
- gloss
- random

Сценарий использования приложения - развлекательный. Игра, задача в которой - преодолеть максимально большое расстояние и не проиграть(столкнуться с игровыми объектами).